黎巴嫩係公路築起鐵絲圍欄...

點解外國果D示威者可以咁勁

人口密度低？

人地打過內戰

香港黑警人口比例全球最高

圖？

香港人急速成長緊 好快有

人地唔會因為無工返而緊張